肺炎肺炎武漢痴線

也許蝙蝠身體不優美
長翼短尾
但是令人升仙天空裡
高飛